做NFC project, 無NFC手機, 可以點demo ?

買隻NFC tag好平, 但跟住點?

買部NFC機。

買隻android有NFC $2000左右啫

你唔好同我講你寫左隻NFC ios app

冇budget冇resource點解當初會開始呢個project？
定係一開始已經諗住上黎連登問人借機？

做打邊爐, 冇爐, 可以點做生意？

gap一年下屆做平安鐘project啦